麻煩連仔Del post

請善用不推文功能

重讀大學 求解答

主子唔肯食野

有無90的巴絲 入黎傾下傾

有無覺得自己太過軟弱而做錯野既人 入黎講下野

有無人同我一樣成晚訓唔到

因為69/612 我多左同行的伙伴

原因 想清空成個ac 唔好意思 麻煩連仔

邊個mon我 比負皮